# เข้าตลาดหุ้นแล้ววันแรกราคาหุ้นเพิ่มขึ้นถึงLINE #
ได้เริ่มเข้าทำการซื้อขายหุ้นในตลาดหลักทรัพย์นิวยอร์กแล้วเมื่อคืนนี้ตามเวลาในไทยโดยใช้ตัวย่อและก็ช่วยให้กระแสของหุ้นไอพีโอกลุ่มเทคโนโลยีสดใสต่อเนื่องเพราะปิดการซื้อขายวันแรกที่ดอลลาร์ต่อหุ้นสูงกว่าราคาไอพีโอซึ่งอยู่ที่ดอลลาร์เช่นเดียวกับหุ้นเทคโนโลยีก่อนหน้านี้หุ้นของ
จะซื้อขายในตลาดหุ้นทั้งนิวยอร์กและโตเกียวโดยของโตเกียวจะเริ่มซื้อขายในช่วงเช้าวันนี้กรกฎาคมโดยถือเป็นหุ้นไอพีโอกลุ่มเทคโนโลยีที่มีการระดมทุนสูงที่สุดจนถึงตอนนี้ของปีความท้าทายของจากนี้คือการแสดงให้เห็นทิศทางว่าบริษัทจะโตไปทางใดปัจจุบันได้รับความนิยมในประเทศหลักคือญี่ปุ่นไทยและไต้หวันโดยมีเป้าหมายที่คืออินโดนีเซียผู้ใช้งานรวมทั่วโลกล้านคนซึ่งผู้บริหาร
กล่าวว่าการเติบโตจะมุ่งไปที่การขยายบริการที่หลากหลายครอบคลุมและเน้นเจาะท้องถิ่นให้มากขึ้นที่มาภาพ
LINE LN Twilio LINE LINE LINE LINE LINE Recode NYSE 